香討班人黑都可以講成白

明明係義士由中上環趕嚟元朗還擊班黑幫，竟然話黑衫主動打人在先，最後白衫受威脅先選擇還擊，可以理解白衫人在地鐵站既行為，仲要三十幾正評

香討仲有人?

你睇個邊D野 會越睇越炆

起碼多過高登

全部三毛仲入去？

香討係今次運動既最大推手

香討啲人想洗底

好多人入去信咗入面嘅嘢

D 三毛係到自己傾偈

正如有人崇拜地平說一樣

好多真心藍絲

基本保皇黨都係咁講

香討一早得返三/五毛，真香港人都係晒連登，今時今日仲邊有香港會去舊式論壇？

其實係

香討早十幾年前同uwants一齊已經俾大陸人買咗，極多打手，所以入面啲政論可以不理，慳返啖氣

所以我好讚成十八區都整幾單，打醒班廢柴

一講唔岩聽既野, 即刻刪賬
根本同強国一樣

試過入去留言
個班人無乜得救
根本唔會理咩叫真相
總之有材料話示威者/黃絲/後生仔做左咩唔好既野
佢地就會選擇相信

其實係咪應該我地出征圍爐到佢地變少數

uwants自從kittyle版主走咗之後已經正常返好多，不過絕大多數人都走哂，得返小貓3 4隻

有名你叫鄉土

唔好屈香討，佢地曲又要講明咩？

鄉土得返班三毛同深藍人士上，睇都廢事

當藍絲既仔女、孫仔孫女，無斷斷出街比人打，而警察又唔出黎個陣，睇下班藍絲仲笑唔笑得出

呢班仆街針唔拮到肉唔會醒

唔會，只要跟足版規玩就得
但係會比藍絲講嘢嚴好多

無錯 uwant依家真係好少人用 不過好多都唔係藍絲既

佢地冇腦嫁，呢d人等比黑社會打啦

留返大陸人自Hi

前兩日有條柒頭穿白衫落街睇表演話全元朗都識白色保護衣
笑了除左打人班人邊有人穿白衫去港鐵

已經多過高登
去到依家都未過400

大陸網軍侵佔其他論壇易如反掌

有人淨係剪咗林卓廷佢哋嚮閘內同閘外班古惑仔互鬧條片
然後作段文字故仔瘋傳
正如肥佬揸車衝向示威者件事
班人渣都剪咗段片
淨係得示威者打柒個肥佬
唔講前因後果
然後屈人係暴徒圍毆無辜市民
慣用手法嚟

係isp難啲

咪撚再放d5毛消息

一人開30個ac做民意

唔好以為鄉討同babycondom 全部都三毛同打手
我身邊真係有深藍friend有上開
成日share d on9 post 上fb

唔好再上香討啦

警加家屬 都十萬 8萬
俾人地鬧囉

好似 d人睇 tbb 睇睇下發覺唔中立，自然睇第2個

最好佢地自己都無斷斷比白衣人打 咁佢地就會知死加啦

［727］唔知改咩標題先吸引到人，但幫下手集思廣益

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

總有班人抺黑泛民 而果堆市民會信

同港人講地一樣

大陸微博啲人都係咁講

有腦就唔會做藍絲啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

入面五毛互打飛機

全部五毛嚟 唔洗理

我個邊留左兩個言就比人ban左 明明粗口都無講

唔係人來，唔需要浪費時間入去

你仲當果堆野係人

呢d廢人可以唔洗理

暫時決定727為超級和理非遊行 以繼續爭取民心 每人自備黑衫防具 大量宣傳海報同memo紙全面上場 務求令元朗區內遍地開花

如果你有更多建議（戰略/路線/文宣）入尼一齊傾下

[727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民]

香討都要睇？

你當果班強國水軍就得
唔係香港人黎

重去香討睇野

幾年前已經比5毛佔據左

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

共產黨係建築係無數謊言之上既一個政權。
佢地啲5毛網軍講大話扼人有乜咁出奇。

其實入面有孤軍作戰嘅手足

多得香討激起民憤

果邊平行世界黎

佢地會覺得係黑衫人累到佢地啲仔女孫仔女

甚至佢地自己比人打, 冇警察救, 都會覺得係示威者累佢地

永遠唔會係黑警黑社會問題

真心依班人冇得救 同佢地講野係曬氣

香土好撚多深藍廢老上比班三毛洗曬腦

無 得狗

唔好傻啦班人只會繼續覺得係示威者累佢地

唔好對依班人型豬 有改變既既期望

要揾人屌柒果班深藍傻粉

問題佢哋講嘢真係影響到人

其實果班真心藍絲可以不理
佢地除左會喺茶記/上網9up
唔會有咩實際用途
亦唔會有咩行動
所以由鳩佢地廢up

屌唔過

樓主係真蠢

無
得識上網嘅畜生

香畜全家亂倫近親繁殖，入去浪費生命，無野做去旺角出下火好過

馬雲請5毛出post, 有得佢打飛機！

根本香討同bk 先係真勇武

點解你係12:57既

係多得幾恐怖下
如果全部都係5毛唔係藍絲就真係好恐怖

咁無計

個到5毛多到口水都浸得死人

可能係新建ac
啲版主以為係水軍

嗰邊D post稍為正常D既, D人(?)都可以覆咩黑金美狗犯民, 你就知係咩人(?)睇

唔明

香討五毛1人N個AC帶風向

需唔需要人海戰術去洗洗佢地

1, 3, 5毛？

全部5毛同大中華膠

公司啲大陸人成撚日睇 然後信到十足 就不停係到講

森美教左你地要點做喇

三十幾正評

呢度熱門閒閒地過萬正評架wo

有好多人唔㩒呢啲
同埋唔係熱門
熱門嗰啲都有幾百正評

仲有嗰陣白衫打爛緊啲車

鄉土呀
鄉係邊區個鄉明唔明

比呢段片佢地睇

全民頭盔月

嗰度一大班三毫子 , 唔洗認真

啲like數同comment
香討奇撚怪

你咁介意香討既仲上連登做乜

成班死廢老是非不分
睇完得淡笑

關lihkg事?

算啦，毛綫都報咗話係啲白衫打市民 ，重有咩好拗

佢地會失明

認真問，有無人知段片既準確時間?

有手足整緊當日時序，呢件事既時間點好重要。

仲有聽到班深藍係到講 係d黑衣人打到升天南訓低
真係唔識分是非黑白

香港警察討論區，不了

會爆血管，勁多打手

還擊？咪撚錯重點 有還過手？打字小心D 誤人思維
依家係佢地平民都打

要成個連登咁多人一齊do 先得

當時太亂冇睇時間，但大概凌晨1點-2點

成班5毛

join

貼森美出黎

香土等香啦

時間無多，
幫手推翻機場集會post上熱門

機場就係命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

想像冇空姐同空姐哥哥
冇人上貨同行李
貨運停，物流停
冇人為機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

所有人一齊入機場嘆冷氣

Link:

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

明白，thanks

起班Admin底

係機械人係五毛

babykingdom都係
一係5毛，一係真on9

攻陷其他討論區有得諗 等啲中立覺得全部討論區都係我地先係大多數

以BK今時今日既人流量，仲上依啲過氣論壇既，一係廢老，一係跟唔上時代既人，咪俾班三毛繼續自己圍爐打飛機自我陶醉囉

睇香討時政版D 正負皮數, 懷疑個度其實冇乜人睇

三毛係到刷錢

全部都係人渣

打錯，香討先啱，不過都差唔多

森美

唔駛理佢哋唔係人

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

曱甴會覺得人類先係敵人。

同HKG報一樣，on99

但我怕被人肉爆我銀行果幾十蚊身家出來

個d係畜牲

Lihkg文宣廢物

小學雞先會上香討吹水

我老豆都係咁信左

香討喺咪成班都黑社會嚟？

今日係FB問過D街坊, 證實你個講法

豬黎

得但真係要一齊做
我出親post 都俾人ban account

嘩 仲去睇呀你？傻仔

連登係大學生集中地，香討係中年危機加中學畢業爛仔集中地

721果日我係香討開左個po屌9藍絲，第二日即刻比人封左Account

其實唔洗理
冷處理呢啲post就得

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

但唔睇你又會唔知對家諗緊乜，準備啲乜，
其實甚至應該去嗰度回覆

不過唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

香討班人 = FLAT EARTHERS

2個字 哂氣

喇喇喇

其實可以進攻鄉土。

只貼新聞post 負評五毛留言
唔同佢地班職業五毛舌戰。

貼多啲正常新聞 唔好比佢地圍爐。
唔好舌戰

唔應該只留在連登同溫層

已經冇心機去說服佢哋棄暗投明，純粹想單方面發洩

即時上左熱門，搞到我要以一敵百

全部狗黎 食緊屎

果班三毛子
加紅底討論區

冇錯 我喺香討d post屌佢地廢老
畀admin警告

之後轉咗玩法，扮同路人

扮瞓嘅人叫唔醒，有少少良心嘅人都知道元朗單野邊個啱邊個錯。佢哋只會選擇相信對自己論點有利嘅消息，所以對付佢哋呢班人唔需要同佢地講道理，直接屌鳩佢哋就OK

臭土 U汪 何Bcondom
香港論壇三大毒菌

《警世》網軍帝吧正式進場帶風向 明修棧道 暗渡陳倉

而家鄉土仲有人覺得跌低嗰個大肚婆係自己跌，甚至話佢唔係大肚婆只係肥婆。同呢啲人仲要講咩道理

香討唔係全世界出咗去中環上環咩

次次上香討時事版都好嬲

同BK一樣咁垃圾，成班無人性

你忽略咗一樣嘢，香討啲三毛，可能一個都唔喺香港的，甚至可能根本係發貼機，整幾多單黑社會都好，受傷嘅最終都係香港人

諗下點滅左或重創香討，我系指整個討論區，即系類似杯cctvb咁
或者俾廣告主知，大部分系5毛，或假account，系香討落廣告系無用
呢個系支線的支線
要慢慢長遠咁玩

我啲大陸frd話係黑衫人撩交打先 啲wechat news選擇性cap咗有個勇武巴打單拖衝鐵閘嗰度

之後又話個我地拆人個墳 喪盡天良喔

我真係嬲撚到媽x

忍唔住連珠爆發用粗口屌柒佢

依家frd都冇得做

不過唔緊要

正邪本應就是勢不兩立

光復香港 時代革命

嗰邊啲版主全部都係紅色，尤其是時政版嗰邊

好人好者撐水晶宮一定係懶小眾嘅on9仔
見主流屌班白衫黑社會一定要唱反調扮與眾不同

呢段點搏?

係比班白衫軍打爛啲車搞到開唔到車呀

果班人冇一個正常，唔需要理會

我剩係睇到黑衫人叫白衫人入黎打佢
之後白衫人就入了

香討最大個幾個admin話自己真係紅衛兵後代

香討同BK.染紅晒，唔會有理性討論。玩柒佢哋D post 有時加句"咁你唔係愛國愛港"，佢哋就静，唔知係咪暗號。

D三毛打飛機post睇黎把撚

咩叫香討？

算啦 正常人邊會上呢啲on9網

一定係赤手空拳既打人先
D白衫預左比人打 拎定藤條黎自衛

成班廢老老花睇唔撚到

我地用人海反攻香討啦

全部港豬
賤過袋底泥
班仆街深藍到爆
同佢地完全無可能討論到或溝通到

咪成日搞大型示威個個論壇

香討感覺上無乜香港人 ... 去 d 唔關政治事的版還好 d ...

第 #3 有人 post 相白衫拿棍, 班鄉土都可以話造假

全部廢老阿伯

有冇眼花到咁

有冇全片？